希望只買波膽90蚊上18k， 大家一齊入嚟見證傳奇

要用咁細嘅金額上咁大嘅金額，除咗買波膽之外我都唔知道有咩方法

第一口

淨係半場都炸我三球點賭呀

戒賭啦